[
  { "front": "これは ____ ですか？", "back": "なん" },
  { "front": "あなたのしごとは ____ ですか？", "back": "なん" },
  { "front": "たんじょうびは ____ ですか？", "back": "いつ" },
  { "front": "テストは ____ ですか？", "back": "いつ" },
  { "front": "がっこうは ____ ですか？", "back": "どこ" },
  { "front": "あなたのいえは ____ ですか？", "back": "どこ" },
  { "front": "おかねは ____ ですか？", "back": "どこ" },
  { "front": "このほんは ____ ですか？", "back": "だれ" },
  { "front": "あのひとは ____ ですか？", "back": "だれ" },
  { "front": "すきなたべものは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "いちばんすきないろは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "にほんごのせんせいは ____ ですか？", "back": "だれ" },
  { "front": "スーパーは ____ ですか？", "back": "どこ" },
  { "front": "そのかばんは ____ のですか？", "back": "だれ" },
  { "front": "いまは ____ ですか？", "back": "なんじ" },
  { "front": "これは ____ いろですか？", "back": "なに" },
  { "front": "いちばんすきなスポーツは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "ひるごはんは ____ たべますか？", "back": "なに" },
  { "front": "きょうのてんきは ____ ですか？", "back": "どう" },
  { "front": "りょうりが ____ ですか？", "back": "どう" },
  { "front": "きのうは ____ でしたか？", "back": "どう" },
  { "front": "あのひとは ____ ひとですか？", "back": "どんな" },
  { "front": "これは ____ えいがですか？", "back": "どんな" },
  { "front": "あなたのまちは ____ ところですか？", "back": "どんな" },
  { "front": "どうしてがっこうにいきませんでしたか？", "back": "どうして" },
  { "front": "どうしてさかなをたべませんか？", "back": "どうして" },
  { "front": "どうしておそくきましたか？", "back": "どうして" },
  { "front": "これは ____ ですか？", "back": "なん" },
  { "front": "だれがせんせいですか？", "back": "だれ" },
  { "front": "いちばんすきなきせつは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "あなたのへやは ____ ですか？", "back": "どんな" },
  { "front": "にほんごのべんきょうは ____ ですか？", "back": "どう" },
  { "front": "けいたいでんわは ____ ですか？", "back": "どこ" },
  { "front": "あなたのたんじょうびは ____ ですか？", "back": "いつ" },
  { "front": "すきなえいがは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "あなたのしゅみは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "あなたのくつは ____ ですか？", "back": "どれ" },
  { "front": "あしたのよていは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "かぞくは ____ にいますか？", "back": "どこ" },
  { "front": "いちばんすきなくだものは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "あのレストランは ____ ですか？", "back": "どう" },
  { "front": "きょうのしゅくだいは ____ ですか？", "back": "なに" },
  { "front": "おんがくは ____ すきですか？", "back": "どんな" },
  { "front": "あなたのともだちは ____ ひとですか？", "back": "どんな" }
]
